綠帽?

溝佢地女友 搞佢地老婆 瘋狂綠帽佢地 等佢地精神打擊有冇得諗
屌你老母死黑警